今日人大無通過國安法，有無人同我一樣好撚失望

好撚失望🙍‍♂️

Same

屌。我已經準備好資產做難民㗎喇嘛。

國家有危險了

冇野好講

好撚失望，我好愛國㗎！

我已準備好比人拉去坐返10碌，8碌

More time for people to renew BNO....

我真係好撚失望呀